我地應該睇多D藍色媒體，貼多D藍資訊

咁先keep到團火
而家日日睇個幾個網，越睇越失落，消磨意志

例如唔應該日日煲政府迫你用科興
應該睇多D藍絲真心覺得科興好掂，爭住打針，笑你班黃屍唔識嘢

貼文貼圖不貼link
玩膠切忌變真心